人民日報—中國有權依法處決境內加拿大人，無需給予理由

快啦

人民日報邊會咁講= =

新會員

理由係莫須有呀

原來你係港獨狗嚟

最具侵略性國家之一向最淋善國家宣戰